尊貴既何議員母親12月7日死忌 大家到時記得去哀悼

個墳都無左啦
點哀悼啊

等到頸都長 等唔到咁耐呀

起出嚟屌

聽講佢老母鐘意飲香檳

掃墓都係一份尊重 一點心意
冇人話一定要死忌正日先去得嘅